食戟之靈 275

美作

明明係274話...

sor 未訓醒

好在呢套嘢而家霉到台主唔會爭開post

靚仔版美作
作者發現每次搵兩道料理太撚煩
用複製料理省返晒人力物力
但美作太撚樣衰
所以出個老豆都複製倒既靚仔版

床震要輸了

先手必輸 仲要排尾2 應該可以完左佢

腰斬咗佢啦

轉返畫H漫 用食戟黎收後宮屌女好過啦

tosh自己畫返食戟h漫肯定大把人買

食戟輸咗要...

奴隸100%

田所惠真面目

垃圾

田所惠世界第一

創真輸左然後同大小姐滾一滾
有感覺有feel喇 再贏返

屌,又行返舊路

快D完撚左佢啦屌你女主

美作又變靚回歸?

秒輸 之後搞一輪又秒贏
死神橋段 執柒左佢啦

起馬都同神之舌打個車輪先啦

如果創真嬴就神作

睇左咁耐食戟永遠都係同一個套路
後手贏

所以如果佢敢反套路就神作

反套路 廁所惠黑哨